國泰cut人 大量飛雞減價促銷

收到風 市面上多左大量飛雞
供過於求 因此減價 大家要食好食喇
遲d佢地又貴番架喇